吳孟達靈堂一片花海

孫文

主懷
邊個主

原來吳孟達信基督

毛主席個主

奶共有冇得上天堂架

係习主席

今次反唔落中聯辦

左膠：唔反了 大和解